諗起中槍者，壓力好爆

大家有無一諗起中槍果位，就會好大壓力。
仲要明知隻狗唔會受罪，而中槍果位康復就準備被控告暴動

個內心好難受 ...

致勇敢抗敵，在戰鬥中為香港擋了槍的曾同學
香港民衛獅紫心勳章